點解冇人罷工，有工會幫手

咁驚死反而唔罷，香港人唔反抗

今日下午有大量還押手足上庭跪求聲援

而家係好時機

等公會接濟